陶傑「賤業」侮辱電話推銷員

【本報訊】電台節目主持人陶傑又再禍從口出，被指出言侮辱電話推銷員。通訊事務管理局昨向商台發出強烈勸喻，指有公眾人士投訴陶傑在電台節目中攻擊電話推銷員的工作性質，不但以「賤業」形容有關工作，更建議聽眾收到該類推銷電話時責罵來電者的母親，說法令人反感，違反《電台節目守則》。

違反電台守則

通訊局昨公布經審議的四宗投訴個案，其中一宗是今年四月六日晚上十一時至凌晨零時，雷霆881商業一台播放的「光明頂」。主持人陶傑談及香港的服務水平每況愈下，在提及部分電話推銷員的開場白不夠圓滑得體時，陶傑指不應理會，並謂「一句問候令壽堂」就可掛線。他其後指有關從業員應辭職不幹那種低等工作，更表示為這些從業員的母親感到難過。

通訊局調查後認為，主持人以「賤業」形容有關工作令人反感，有侮辱及貶低從業員之意。「問候令壽堂」是廣東粗話的隱晦說法，主持人建議以此粗話責罵電話推銷員亦令人反感及有侮辱成分，有關言詞違反《電台節目守則》第6及7（b）段的規定。通訊局向商台發強烈勸喻。

其餘三宗投訴均涉及亞視深圳衞視頻道，指電視節目「年代秀」、「大牌生日會」及「大娛樂家」中，多次在螢幕上展示，或由主持人多次提及贊助商品牌名稱，通訊局認為過分突出贊助商的品牌等同廣告，因此警告亞視。

此外，通訊局批准鳳凰優悅延遲推出第二條聲音廣播服務頻道，限期由上月十七日延至明年一月十七日；同時批准該公司延遲推出第三條聲音廣播服務頻道，限期由明年一月十七日延至九月二十一日。

但陶傑講得有咩錯

崩口人忌崩口碗

電話推銷員唔賤

咁稱呼陶傑做文妓呢

講事實姐 犯法呀

陶傑

佢冇講錯喎

有咩問題？
唔比人屌得就轉工
唔諗下點解咁多人不滿

衰在政治不正確

仲有面打去投訴光明頂

原來佢地都有尊嚴

唔止cold call狗
仲有波板糖人都係賤業

陶傑無做錯到

佢有論錯咩？

屌得好，電話推銷員賤撚過狗

真係得佢先夠膽乜都講
In Sub9 we trust

Minions 唔會主動搞你

今日開始我就係陶傑Fans

咁用「電話吹簫員」囉

19 ho ball

唔啱聽就咪撚聽
一味投訴

陶sir又要道歉了

拒接3字頭 家屬錯過急症室來電 第18次終接聽 傷者妻：怎知不是詐騙

講事實

事實上打電話果班又真係好煩，長途都照打

你可以咁叫，不過我覺得佢會一笑置之

有何尊嚴既行業 每日就係比人瘋狂cut 線同屌老母

依獲我撐你

講事實都要俾人鬧話係侮辱

屌得好
Cold Call狗死全家

呢個工作就算冇人做都唔會有影響，話佢賤業有咩問題

屌你老母臭閪

cold call狗

今次我又同意佢bo
電話推銷員係全世界最低賤嘅工作

Cold call又唔監管

邊間公司用電話推銷就唔幫襯佢

cold call狗死全家呀屌你老母

junkcall有條list

coll call狗

鳩打電話去煩住人的仆街賣屎忽比人屌工唔低賤
咁咩工先低賤阿?
衰d講句倒屎都有尊嚴過cold call狗

講事實都唔畀

講得冇錯喎
Mb beauty
乳房協會
兩大賤種機構

陶傑指不應理會，並謂「一句問候令壽堂」就可掛線。他其後指有關從業員應辭職不幹那種低等工作，更表示為這些從業員的母親感到難過。
一睇就浮左佢把聲出黎，btw就係賤業

繼菲律賓後又一次講事實俾狗圍

啲cold call狗弱撚智又eq低
正常人都唔做cold call 啦

Cold call狗根本就係賤業

擺到明就係崩口人忌崩口碗

Cold call衰過賣淫，對社會0貢獻

呢鋪真係要全力撐陶傑
你老母日日3,4個電話，個個月都俾左60分鐘cold call狗

今次19無講錯

其實有時心情唔好個陣, 再聽到COLD CALL真係好煩

撐19

19好波
無人迫你做cold call狗㗎喎

唔該推銷員日日打比廣管局

19講得好岩wo

2012

支那鬼子最愛職業，唔係賤業係乜！

"你有一個重要包裹......"

cold call不嬲都垃圾低賤

香江正義之聲

cold call推動全行業

事實係難聽

有咩問題？

忠言逆耳

cold call狗
美容狗
巴士狗
的士狗

邏輯
常識

有冇得投訴通訊局投訴陶傑

直銷狗 美容雞 cold call賤種

當你等緊電話既時候
往往都係cool call狗打黎

陶傑好聽在講出好多人唔敢講既心聲
不枉聽足咁多年晚晚支持

有親人做電話cold call,老實唔係老馮比你地屌架,打份工姐,都反映到香港人幾無禮貌下

COLD CALL 狗

亦都無講錯

個個咩咩beauty成日打嚟叫我咩美容
我唔屌鳩佢咪偷笑囉

empty beauty

你知唔知衰咩呀
係衰滋擾呀

咁多工唔撈去做cold call狗
ptgf都好過你

果個乜鳩美容
我淨係直接cut線都算畀面

賤業， 吹牙

岩呀

話佢賤業有咩錯？
根本佢地公司就犯緊法，佢地幫人做犯法野

Ptgf都叫你情的願，cold狗正仆街

以後加句屌你老母，美容雞。

小熊來電之類既apps咁受歡迎，就已經係話緊俾你班人知你地有幾討厭啦

對住你班賤種垃圾講禮禮貌,我有冇聽錯

畜生就唔好當自己係人 ,妄想得到人嘅待遇

我老豆試過同呢個9up話自己80歲美容做乜

屌你老母
有人唔做，自己選擇做畜牲

打鳩cold call狗

對班垃圾cold call狗洗撚客氣

真正既言論自由就係四個字
不服來辯
香港只有連登係實踐緊言論自由
陶傑係將言論自由帶緊上公共空間

做g仲好過cold call 狗

諗唔到有咩職業低賤過cold call

有乜撚嘢錯？次次有緊急事等電話打過嚟

黑警可以一戰

老實產品唔o岩用咪講句唔好意思收線咪你好我好囉,係要老母前老母後,你地無老母生架!

係世上搵唔到有工比cold call更低賤垃圾嘅工

又唔係人工高,咁多野唔做係要走去做畜生

做cold call者身邊朋友家人死全家

好中

打你老母份工咩柒頭，日日打黎煩撚住哂

佢有講錯咩

你打過黎比我屌老母先

仲有過左9點打過黎咩意思,姐係逼我玩鳩你

你老母琴日講撚完唔岩唔撚洗,你今日又打黎托撚呀？你到底有冇老母生,日日打黎聽你呃我？

有講錯咩
搞到正常電話都唔敢聽

支持立法cold call=詐騙

好波呀陶傑 cold call 狗正仆街

講事實都俾人鬧

冇用成班建制係立法會,又多垃圾商家

唯一做到屌鳩cold call者老母加祝佢早日死全家

仲有抵制所有cold call嘅公司

in陶仔we trudt

你老母做雞都有骨氣過你做coldcall狗

阻你一分鐘都無就要比你玩?如果產品o岩你用係你自已受惠炸蠢豬

事實佢無講錯

cold call 狗 搶人時間精神同賊搶錢有咩分別

有親人做賊,老實唔係老馮比你地屌架,搵食姐,都反映到香港人幾無禮貌下

一日打幾次嚟呀屌佢老母

坐街邊乞食都唔會主動騷擾到人啦，班cold call友比呢班乞衣仲衰！
有巴絲做呢行賤業好快快轉行，真係好討人厭！

本來收到cold call都係cut線就算，而家真係要屌下班賤種老母先得

老馮俾你阻一分鐘
阻撚完 點還返

打比人有冇考慮過人地忙緊？ 人地忙緊你打比人姐係玩鳩人啦。咁人地玩鳩番你/屌鳩番你有咩問題？

無講錯囉

講事實都有錯

一分鐘唔撚係阻？
你而家打幾次比人知唔知幾煩呀
你個產品咁把炮就唔洗cold call啦
你老母就受惠呀仆街

我無啦啦做乜要畀你阻我一分鐘， 更加唔明點解你會蠢豬覺得你嗰啲垃圾產品會啱我用

香港四大賤業
黑警
Cold call
Fund佬
傳銷狗

cold call 最撚賤,日日煩鳩你根本好難避

講錯d 咩？ 有冇人去信讚下陶傑

你就真係柒少陣啦，個產品咁撚勁就唔洗你係度on99係度打電話sell啦，家陣老奉比個一分鐘你架

當你等緊見工消息（雖然有D係電郵通知），或者有親人朋友入廠，或者趕緊deadline時候，有隻cold call狗打嚟，真係想爆粗屌佢。有D block完一次照打，一分鐘打四次，以為重要電話，點知又係財仔。有D話唔好再打嚟，幾日後再打過，係唔係唔識聽中文啊？

有D同情拒聽3字頭個位師奶，雖然佢都係on9。

其實佢只係講出絕大部分香港人心入面既諗法

你點還返個1分鐘比我,受咩撚野惠屌你老母,咁撚好留比你用

賤業

點解冇呃你又偷你張信用咭買package嘅美容健身？

cold call真係賤業之最
就算冇手提電話 得屋企電話都可以搞到你
其他人要搞你都冇咁方便就手

你件產品係咁勁使撚用coldcall r客咩

呢d直頭係賊係騙子

冇啦你上電話教人屌你老母 罰硬你架喎 你要屌咪屌嗰條友囉做咩搞人老母啫

台

你係李嘉誠呀,每分鐘幾百萬上落呀?撥少少時間聽下D產品資訊係咪會少左忽肉?

傳銷狗不服請來辯

屌你老母

屌你老母呀 打少次電話你地係咪會少左忽肉?
我d時間唔係比你地黎sell野架
一日聽你一分鐘 一個月都半個鐘 半個鐘做到唔少野啦冚家剷

我對於我自己一分鐘覺得值幾多係我嘅事
幾時輪到你cold call狗干涉？

因為美容健身係個別公司手法有問題，但係依四個職業本質就係賤種，一入行已經代表準備靠偷呃拐騙搞鳩人黎搵食

家陣係唔聽呀，吹呀，上門打柒我丫

陶傑講得好
cold call狗係賤業,係人渣,係賤種狗

屌你老母cold call狗
m beauty我屌你老母臭西

痴撚線點解會有人為班cold call賤種護短

打鳩偷名賊 你隻生滋coldcall狗就收皮啦
自己唔檢討下你d垃圾資訊冇人想聽
仲衝出黎大聲柒

咁撚柒就碌返入你老母個閪度
飲多幾年閪水啦屌你老母
上連登都要帶埋老母出黎接客真係陰鳩公

咁你俾人屌老母係咪會少左忽肉？咁你介意乜野？ 屌你老母呀賤種

原來你係50歲未拍過拖嘅廢中廢老,唔怪得講野尻下尻下

留名班cold call狗遲啲衰鑊金嘅俾人撚狗咁撚

做雞都滿足到雞蟲既性需要，而且都叫做自己勞動去賺錢
但做cold call呢，靠把口去呃呃氹氹，只會為社會製造大量騙案

做得電話推銷o既EQ會低過你?你老幾?老實你同我玩野夠班未呀?

你條cold call 狗咩撚野料,照下鏡啦垃圾

屌你老母，你滋擾我仲要我同你講唔好意思? cold call 狗娘真係癡撚線

19行先5年

而家玩鬥大呀
你coldcall狗黎㗎渣
你以為自己做banker呀
講夠唔夠班真係人唔笑狗都吠

做乜撚姐你 MK仔嗌交呀? 隻埋揪好無呀

你班垃圾比人玩咪又係沒聲出,同你班賤種玩野絕對夠班

既然咁高EQ仲怕咩俾人屌老母呀柒頭

陶傑
cold call狗收皮啦

咪就係,哪裡來的自信

笑撚死

隧道收銀員同清道夫都仲有貢獻過佢哋

做cold call代表你EQ高咩？你當自己名店top sales咩屌你老母 做cold call代表你低學歷低技術只能做埋啲阿豬阿狗都做得嘅垃圾工咋，賤種

大把工請人，一定要做cold call 煩住人？

一名急症室醫生日前在其facebook分享有交通意外傷者妻子，因來電是3字頭而連續17次拒接聽，至第18次接聽時傷者已入了手術室，無法與妻對話的故事，經報道後在社會引來巨大迴響，不少市民都表示確會對3字頭的電話有不好的感覺。

有關的急症室醫生因應大家的關注再發新帖，透露其實同樣的事已非首次發生，指數年前曾有伯伯跌倒時摔壞了電話，故他打給其女兒並把電話遞給伯伯說，怎料其女接聽後卻還是收線了。

醫生指，雖然可以打兩次電話，再告訴病人「對方沒有人聽」，再留個言當完成任務，但他捨不得這樣做，「當年我很心急如焚，有如熱鍋上的螞蟻，只希望對方盡快接聽，在危急關頭聽聽至親的聲音」。

醫生強調，絕非怪責伯伯的家人，認為防人之心不可無是理所當然的事，但希望藉此機會再次呼籲大眾，警覺地接聽重複來電的陌生電話。他指，沒有跟進後來怎樣，記憶中跌倒的伯伯也身體十分健康，相信伯伯能圓滿康復。

他亦希望政府能加強對推銷電話的監管，嚴懲電話詐騙的歹徒，並加強針對大眾的教育宣傳，「令電話可以回返璞歸真，回復本來聯繫人與人、心與心的重要功能」。

睇唔出有侮辱

屌你咩，咪撚攞cold call狗同佢地比

講得又冇錯 係賤喎

19才子話食屎有益身心的話你地班友可能真係走去食,好心咁大個人分析下啦,cold call無用既話政府一早禁左啦,ok?

做cold call唔撚比人屌同做雞唔比人屌有乜撚野分別呀
不過你老母都幾好屌既，屌完一次唔夠轉頭又打黎摟屌多幾次

梗係有用啦對SALES黎講 但係你真係賤業黎 專係打電話煩9人

比人屌老母都要硬食，係你咁高 EQ 先做得來

你無做錯到

有料唔洗做cold call啦
Cold call狗，狗嚟架咋，仲賤過雞
係要爭住出嚟柒

撈得咁撚掂就唔洗做 cold call啦
仲戇鳩鳩問人老幾，你都好撚柒吓喎 老友

有咩錯

cold call梗係有用啦
用黎創造就業機會俾你呢d賤畜嘛

無用就要禁？咩logic?

強烈要求通訊事務管理局推翻當年對商台的強烈勸諭

見親3字頭電話都專登唔聽，有時上網check返10次有9次都真係推銷電話。
點知有次係學校打過嚟，好彩官網有show電話，上完網查知道miss咗，急急腳打返過去先知係好重要嘅嘢。
根本推銷電話最大問題係令人分唔清邊d電話係重要邊d係無聊廣告，完全累人累物。

我宣佈呢個post 俾負評一定唔係連登仔

其實old call 1000個call做唔做得成1單生意?

見到亞視先知係舊聞

5隻cold call dog

試過俾COLD CALL人員問候,一拎起公司電話講埋公司名,佢理都唔理一輪咀講晒要講既野,我禮貌地聽晒跟住再同佢講呢度公司電話,佢講完粗口問候,做乜唔早講,跟住CUT 線...

神經病!

冇工開你等執垃圾食呀coldcall狗

乜撚野POINT黎
唯一有用咪就比你班賤狗有工返囉 費撚事你出去行乞呀傻鳩

才子好波

又可以晒投訴面前有幾多人支持

其實邊個發明呢種行業， 完全唔知有咩用

佢無講錯喎
Angel方加

就係俾班垃圾賤畜有工做咪撚去乞食咬老綜咁囉

自己個裝屎又唔係醒得去邊 仲大大聲叫人分析真係笑撚死人 無命賠架大佬

莠民配賤業

有人唔做做狗係低賤啲

Mb beauty

而家啲app已經block唔到呢班狗， 點搞好

陶傑HO BALL

講得冇錯
垃圾cold call狗次次打嚟都會叫鳩佢地
咁撚想搵錢不如去做雞

食屎無用既話政府一早禁左啦

又做鳩陶傑

傳銷金融狗夠害人害物啦， 政府咪一樣冇禁

呢次就support 19 la

屌你老母COLD CALL狗 傳銷金融狗

唔好貪著數裝埋D會將你資料比D推銷公司嘅app。
利申：部電話淨係裝小鴨。以前有裝P&D同支那微博。
收到嘅推銷電話唔係一日10個，有時一日一個（無電話號碼），有時1-2星期先一個。我係唔識嘅電話都係唔聽個D，真係有需要而個電話號碼真係冇印象嘅打多一次。

cold call狗全家生cancer,醫唔好死唔去

佢無講錯做，我諗班推銷員都知份工係賤業

2012年
以前有人屌回帶撚
真係低質

所以有Ｄ人先想佢收聲

老實你地硬係要抹黑所有推銷電話既我都無你地附符,但記住cold call前線個班都係人!

陶傑講得絕對無錯

又係呢D理論

今次要支持

喺香港講真話都唔得

屌你班cold call狗係天公地道㗎啵，阻撚住哂

Cold call disadvantages > benefits

收皮啦cold call狗

電話公司都算 美容金融真係

之前新聞話要規管呢D廣告電話推銷
個堆友仲出黎話大力反對
話比人打爛飯碗/影響發展咁
我心諗,你有無諗過我地都比你煩撚到嘔
次次有電話打黎都好似有陰影咁
次次都唔知係唔係廣告電話

我就肯定你就一定係最低賤嘅coldcall食屎狗

收皮啦，你係莠民咋

Cold call 好過做小偷既

所有cold call狗都係賤畜垃圾，不服來辯

689都係人，林鄭都係人，你記住唔好屌

Cold call 狗轉行啦 做CS call centre得唔得啊？ 都係比人屌姐

所以有時間嘅話唔好cut線，擺低部電話由班cold call狗嘥口水9up

其實所有都係食屎狗

Cold call狗其實有咩作為🤔

諗極都諗唔再呢份職業有咩貢獻

電話推銷員我正式宣佈
屌你老母臭撚化閪呀

考古學家

老老實實 我有需要呢啲服務產品 我唔撚識比時間上網搵咩？ 洗撚你特登打個電話黎阻我時間 100個都未必有一個有用
仲要夾雜埋堆詐騙電話

轉工啦好嘛你地真係好撚煩 一個一分鐘一日收五個
又唔可以MISS CALL

你覺得推銷產品無用唔等如其它人覺得無用,你開電視夠要硬食廣告啦,你又唔嘈TVB?多Q餘

你同日日走上門禁鐘推銷產品有咩分別
呢啲都話有得向大夏管理處投訴
依家有苦無路訴 政府又做唔撚到嘢

留個電話來

本節目內嘉賓的言論 純屬個人意見，並不代表本台立場

on9仔，知唔知小熊來電個d野點解咁有市場？

cold call狗殘過做雞，捉去堆填都嫌嘥位

咁你地咪撚亂咁滋擾人啦！而家係你地不斷去滋擾我地導致我地咁反感

收集你班蠢豬既information囉,都廢事教精你

撐陶傑

有料就爆，如果9up就收皮啦cold call狗

你個腦有無問題 邏輯關係顛倒咗播兄台
喺因為你地班滋擾電話(美其名 推銷電話)所以就出現小熊來電
啲人才冒著被人偷information嘅風險用小熊來電杜絕滋擾
所以先要屌你老母

或者可以咁講 你立場有無問題？？

人地怕失業呀，梗係咁講啦

on9得過你班cold call賤畜收集人地資料再去滋擾他人？

死全家啦屌你老母

淪落到要做cold call狗嘅人，一失業係咪只可以咬老綜

有腦就唔係做cold call狗啦

見到你地班蠢友比人收集個人資料心都涼晒

離題扣一分

為五斗米折腰既cold call 狗我祝你地死唔斷氣，餘生長訓醫院，生不如死，仔女敗盡家財

班COLD CALL狗 覺得自己係人既話 咪轉行囉

佢無講錯喎

見你條賤種差唔多50歲都未拍拖我個心仲涼

你老母塊西就有用，日日比人屌

唔做野你養我呀實頭

我開電視係自己主動，但收cold call係被動喎

轉工啦，做份咁低賤既工。

隨機打出的cold call，為不少市民帶來海量的來電，令接聽者不勝其煩。根據政府今年4月公布的調查結果，42間受訪業界，每日從中、港兩地打出達21萬個人對人促銷電話，而96%受訪市民認為，此類電話造成滋擾或帶來不便，77%受訪者未了解促銷內容已表示無興趣、「收線」甚至根本不會接電話。事實上，逾半受訪業界都承認以此方式達到其促銷目的的成功率不足5%。

完全唔明你呢種人咩心理
仲有你邏輯真係好有問題
因果關係都唔識唔好上黎鳩up 做CD rom咪算囉
就係因為你地拎咗我地嘅個人資料 先有電話推銷員 依家你係度賊喊捉賊做乜撚

咁都有5%

原來你已經無能到非電話推銷 就做唔到其他工作 開始可憐你了 剛才說話語氣重了
我不會再和殘疾人士理論

順便一說 殘障如你這般還自力更生 令吾佩服

cold call 狗壞腦 ga

打電話主動騷擾人，屌鳩你咪屌鳩你

佢仲要自以為自加埋個人無邏輯

才子無講錯喎

我嚴重呼籲你地唔好用電話,唔好睇電視,唔好睇YOUTUBE,因為有廣告架,睇左會死人,得未

講多個事實俾你聽 你打份正常工種 都會比人屌老母
何況你呢份工種咁犯罪憎

賤人只能做賤業

唔想比人屌咪唔好打黎
自己打黎比人屌怨得邊個

唉,唔怪得你要做cold call 狗

呢鋪撐硬十九
死coldcall狗

一向冇睇電視
至於啲網站廣告，一早用ad block 扑哂啦 縮返入你老母個閪度啦垃圾狗

所以話你啲舉例有問題 我未撚聽過出個電話號碼會預咗有推銷電話呢種關係
只不過依家立法監管出現極大漏動先出衍生出你地呢種豬狗不如嘅職業

我諗你唔會上youtube特登睇廣告
中間插入嘅廣告同全部都係廣告有唔同㗎

人地成50歲人識鬼咩

我用得YouTube 喱個service 就預左有廣告
Coldcall 撚我用左咩service 要比你煩？

話明只代表嘉賓個人意見， 關你班coldcall狗撚事， 屌你就企定啦， 支持19

廣告係出現係你想免費享受一樣野既代價
如tvb youtube 聽歌app 等
你cold call 比左咩享受人？
你把閪聲？

屌你老母呀coldcall狗

或者可以咁講 要享受youtube，免費電視等免費項目 佢地公司嘅入收自然來自廣告
而當中佢地會出一啲付費條款去除廣告 (免費電視比較特別 要上網看才能去除廣告)
但電話推銷？ 電話公司是賣我地嘅資料而出現廣告電話？？
我諗應該唔係(因為現在受到規管) 咁得益方是誰？ 只有推銷電話的一方 咁點做到你情我願嘅情況

你地只係幫從中鼠竊狗偷拎著數嘅仆街仔 淨cut你線叫俾面 屌你老母係理

講事實實唔啱聽㗎

以前返過一份marketing research 既工, 知道 香港 d 電話號碼資料 原來都值錢既, 又知道佢地唔買 D database 既話, 會做 d 咩動作去鳩打電話煩鳩人之後, 我就辭職唔撚做。

more

而家上網咁方便，有咩資訊要經電話通知我咁巴閉

再者就算真係啱用我都唔會喺電話直接買啦，三唔識七點知你真定假，買嘢都係去返官網/親身出街買

50歲都冇女係有原因架cold call狗

雖然唔係 cold call 工,
但佢地都有份製造 d calls 出嚟煩鳩人, 好撚黑人憎

好似係放工時間巴士站著到行曬化行曬妝個d雞同鴨
做咩research就係為左你最尾個電話號碼同電郵

所以多數中招都係老人家 仲要多數是不合適的服務

冇女係有原因架call狗

嗰 d 係 sales marketing 嚟, 唔係 marketing research

marketing research 係正經公司 , 好似 尼爾森 個 d
老實講, 依個行業係畀 d 仆街 cold call 累撚死

50歲都冇人要

以後有cold call 狗打黎我陪佢玩咁耐得咁耐
Come, sit!

所以我唔明點解呢度會有人因為自己做電話推銷員而感到自豪 話咩阻你一分鐘 但產品啱你係你得受惠
你不如試下出街試下周圍大聲同人講你做電話推銷員 睇下有無人為你歡呼/或者打你
PS 幾百分鐘都無一秒覺得受惠過

不如杯葛所有用傳銷推廣產品既牌子
一打黎問 你咩牌子 之後就整定張blacklist

好主意喎巴打

咁我除左屌佢老母 同時都屌埋你老母

好心隻cold call狗自己摺埋啦
係都要出嚟俾人屌

hkjunkcall有個廣告電話list。
仲有d垃圾問卷唔講邊間公司，
都唔知係唔係街頭問卷妹同一間公司。

唔夠人講人身攻擊,仲衰過高登仔

老燒幾時出嚟講職業無分貴賤，之後用敬業與樂業篇文章，最後仲要屌陶傑屎忽

賤業電話推銷員 屌都廢事 3字頭一律唔聽 聽左即block

同你呢啲賤業撚樣唔使講道理

依加係你唔夠我地講啊

好心你唔好衝出黎柒啦 你不如做個問卷調查 做到個結果係電話推銷令市民利多於弊先出黎
依家就有人做過研究話電話推銷滋擾和詐騙所造成嘅壞處遠比受惠的大

希望你係假膠啦
真係咁嘅人唔知生存喺世上有咩意義

50歲廢中廢老係咁

屌得好，特別想屌死mb beauty 班垃圾 好撚煩

ColdCall 狗有咩存在價值？
sell product 幫到人？ 同D基金MK仔有咩分別
係有用係出名就唔撚洗cold call 啦

摺埋啦廢中。喺道獻世咩

又係搵食姐 犯法啊 ？
好人好姐就唔好去做cold call 啦
去奴工處搵工啦屌
佢句野真係萬能key
“有親人做_________,老實唔係老馮比你地屌架,打份工姐,都反映到香港人幾無禮貌下”
做得呢種工就預左比人屌架啦

因為個社會虛偽唔鐘意聽真話

通訊局昨公布經審議的四宗投訴個案，其中一宗是今年四月六日晚上十一時至凌晨零時，雷霆881商業一台播放的「光明頂」。
其實都係得一條友投訴

條友重要係做正o個行

研究?比source黎睇下?無就收聲啦抹黑怪!

所以Trump當選囉

望下小熊來電個D APPS 咁多人用
就知cold call 狗係香港公認係最撚無存在價值既行業
拿 老老豆豆
你做咩工都有上位機會，cold call 狗做極都係cold call 狗
真係不如轉工啦

個小熊apps 兩個星期無update，一朝就有2個有人，2個無聲既電話

cold call連少少生產力都無重要阻住晒

《滋擾性推銷意見調查》 - 民主黨

“以隨機抽樣方式成功透過電話訪問410名市民。 調查發現過去3個月50%受訪者經投訴曾遇到過滋擾性的推銷手法，可見其氾濫成災。在曾受到滋擾的市民中，高達78.8%受訪者投訴曾受到電話推銷的滋擾”
「匯報有關人對人促銷電話的調查結果」，資訊科技及廣播事務委員會
[url]
[/url]
96%受訪者認為人對人促銷電話曾在某程度上造成滋擾或帶來不便
你收得皮未

比多樣
公眾調查
 4%表示人對人促銷電話曾為他們帶來好處
 10%曾因人對人促銷電話的緣故而進行過商業交易
4％
你係街sell 都好過你cold call

仲夠膽打去投訴賤民真係賤民，唔撚只係賤民直頭係垃圾

410名市民可以代表全香港?你無野下化

“獨立顧問進行的調查
1. 公眾調查
• 訪問了1 004 名受訪者
2. 業界調查
• 在190 間回覆的受訪公司中，42間涉及打出人對人促銷電話
3. 其他地區針對人對人促銷電話所採用的規管制度
的研究
• 研究了17 個地區”
不過又係既反正唔係問哂7百萬人你唔撚信架啦
cold call 狗不願面對 慘

其實真係打一個cold call電話都覺得好羞恥，無啦啦騷擾人！
要搵食一回事，要做到咁無亷恥真係好困難！

仲要無效率
存在價值低

呢個post已經有人貼過 定你無爬文 抑或你自動過慮

係一個都無至真
資訊咁發達
上網一查即刻搞掂啦
使撚cold call狗

阻撚住哂 cold call 狗

你有無讀過統計學 雖然距離10xx人有段距離 但參考價值還是有的

我屌你老母都係你老母受惠咋，仆街

接受現實把啦柒頭，
想買都唔會幫cold call買啦on99咁。

你唔中意咪裝block廣告電話軟件囉,講咁多廢話仲乜Q,我只係知無advertising香港會好多人失業囉

證明你沒讀過書囉垃圾地底泥

有好多廣東話都未正，特別係xyz beauty

無advertisement 係好多人失業...
但無咗cold call係唔會令「人」失業

講得呢句真係露曬底

咪你囉柒頭

陶傑無講錯囉,你班電話推銷狗
E家擺明叫埋你地電話推銷狗呀,投訴埋我吖笨

advertising等於cold call？
cold call除左造成滋擾對社會有咩好處

無追POST,原來好多電話推銷狗入左黎吠

其實得一件50歲cold call 狗

對付cold call(狗)，接左線就唔好出聲，等佢先出聲
如果接聽就報上名來，就睇下佢係邊間，唔啱聽就cut線, 佢地都受慣cut線，大家又唔使燥底
如果係接聽後3秒dead air，已經可以cut線
有鈴聲再call，已經可以cut線

公司電話重簡單，報完名發現係cold call狗就直cut，唔使講野

不過講到賤，都係三更半夜玩fax cold call班友賤d

雞都叫有市場, cold call狗賤過雞喎, 咁都唔叫賤業?

同畜牲講野要講道德？你老母比我屌到潮吹喇，快d拎紙巾黎啦

唔知有冇得聽返條聲帶

所以今晚唔好開電視,因為有廣告架,睇左會死人冧樓!

Cold call狗好意思叫自己做advertising 咁街邊賣旗都係做金融業啦

喂，冇邏輯就唔好講咁多野喇

你覺得電視廣告等於cold call？
更何況過份滋擾嘅植入式嘅電視廣告一樣受監管
你死撐得咁辛苦都係算鳩數啦

cold call狗嘅老豆老母真係可憐，養到個仔女幾十歲人都仲要日日比人屌

我屌你老母，唔好再打嚟

事實上電話推銷員一日俾人屌過千次老母

你真係唔撚明 電視廣告係電視台收益來源 你要免費電視就要有廣告呢個代價 你情我願
但電話通訊服務 廣告收益係比通訊商？？ 你班友只係偷緊o 嘢

條友根本假膠博屌 想降低討論質素

講事實 邊有錯

你當cold call係成個advertising?

有廣告我可以選擇唔睇，有cold call我地冇得揀一定要聽
大把人等緊interview call,屌你老母
Cold call其實將推銷成本轉架落我地到
應該你地去比錢比時賣廣告，唔係我地比錢比時間聽你地cold call

三唔識七打黎煩撚住哂仲要同你講禮貌呀？做cold call狗就係老馮比人屌啦陷家產

就係中 point 先有人吠

算啦你,你無錢做消費者咪覺得好似煩住你囉,仲有乜好講,話時話呢到真係好多小學雞!

條cold call狗返工比人屌老母都算，上個連登都要走出黎柒繼續比人屌老母

打份垃圾工學人講有無錢

陶傑無講錯，cold call狗確實係香港既渣滓垃圾

你咁撚有錢有時間有精神 留個電話號碼黎先

係囉，留個電話係度啦，最多咪阻你一分鐘，你有錢做消費者我地好多商品介紹返比你喎

支持

會員「打鳩偷名賊（#51532）」返工做cold call狗比人屌老母，放工都仲要上連登繼續比人屌老母。

愈有錢既人愈憎cold call狗，空閒時間已經少，仲要比你班撚屌每日浪費幾分鐘
Cold call狗d時間好cheap,佢地既人生就不停打電話不停比人屌老母，浪費一、兩分鐘當然唔覺有咩問題
但係正常人大把正經野做，時間唔係用黎同cold call狗講電話的
咁撚有錢你咪正常途徑落廣告囉，冇錢你又要學人sell product

好驚呀,夠膽恐嚇我即打3條9呀小朋友

收閪皮喇

sell product啫 咁啱有堆朋友做零售業

收線啦,同你好熟牙,出黎做野未呀小學雞!

牙你老母,廢中真係廢中字都唔撚識打

得啦知你做緊野啦cold call狗

兜咁大個圈 結果打返自己一巴

ho ball

爭住出黎比人屌
好少見啲咁嘅人

做得cold call狗都係鐘意比人屌姐

駁唔到

錯，係鍾意摟屌

垃圾賤業
冇學歷冇技術，連sell野技巧都可以話係冇
返工可以全日零生産力
個個月又比人捽數
老細當你係狗客又當你係狗
搵又搵得少過人溝女都冇錢啦
一接cold call果種又窮又賤既味真係係電話滲出黎
肯做依d工既人只係冇尊嚴既地底泥

收線啦,同你好熟牙

有10隻cold call狗入嚟俾負評

直接屌你老母

自己都唔想俾人sell

你知唔知你d cold call嚴重騷擾緊我在先，我做乜撚要對你咁客氣呀？
抵你哋cold call俾人屌，而且俾人屌就根本就合理，
食得咸魚抵得渴呢個道理明唔明呀？？

19 好波

職業無分貴賤呀小朋友，到你出黎做野時你就明白。

咁既智商真係唔怪得要做 coldcall ...

原來真係阿叔黎

冇講錯

完美示範Cold call狗智商
自己大大力打自己一巴都有

仆街cold call狗!

呢個cold call廢中50歲未拍過拖,用iphone5 4~5年,仲用緊 window xp ,住公屋,仲話廣東話不及普通話

屌你老母cold call狗，晒鳩晒我漫遊電話費

好多行業工作性質厭惡但係對社會或者對客户有貢獻
而cold call狗係騷擾人同氹人落搭
所以紅字句野你都係收返埋啦賤種
做左50年人仲做cold call狗有幾多身家呀廢老

屌你條cold call廢柴，職業絕對有分貴賤，cold call狗就絕對賤中之賤
人地職業係有生產力，你份賤業就浪費社會資源同時間
最撚賤就係唔知自己係最撚賤，一D都唔識反省既賤人

轉去做洗碗好過啦

冇話錯喎
講職業無分貴賤嗰啲正義撚收皮啦
有人唔做做推銷

啱 賤過雞 賤過龜

呢啲咪就係所謂嘅政治不正確囉

COLD CALL係撚職業咩

牙你老母

駁唔到，cold call 傳銷 呢d真係賤

職業無分貴賤 但cold call狗做緊樣賤格嘅嘢。。

Cold call係職業嘅話猜猜我是誰都係啦屌

絕對有分
呢句野係畀你呢啲賤業打飛機用

職業係分左人嘅價值
你嘅價值好明顯只係適合做cold call狗
人地掃街執垃圾都好過你十鳩幾萬倍

你唔打黎 我咪屌唔到你老母囉 明唔明

出咗黎做野應該明白「職業無分貴賤」只係用黎打飛機 而cold call一定係最撚賤嘅職業

in sup 9 we 7

今次我撐19
cold call狗正仆街

50歲女又冇錢又冇
仲要上黎比人屌老母
咁撚柒就碌返入你老母個閪度
飲多幾年閪水啦屌你老母
上連登都要帶埋老母出黎接客真係陰鳩公

正評不解釋

就算清潔廁所都叫有貢獻，
呢度好多人憎賣保險同賣樓其實都有作用，
中介好似犯法?
所以cold call真係少數打破到呢句野既工作。

我地聽到cold call電話就係會諗起紅字呢句，佢終於明

Coldcall狗真係好撚賤
一個朝早打左4次黎屌左佢一句
跟住報復連續打你電話
最後我用公司傳真反擊玩左佢半個鐘

潛水啦cold call狗

屌你老母，cool call 打黎無徵求我意見，咁同樣我屌你老母都唔洗徵求你意見，屌你老母都唔阻好多時間，益撚咗你老母啦，受惠咗都唔知豬閪

嘩，你cold call人就得，人地想介紹product比你就3條9
咁你明點解咁多人憎cold call狗未啊

啲人好似聽唔明中文，頭一兩次的打黎我都算，係電話度講到明：唔需要唔洗再打黎請刪左我電話記錄佢。之後得閒隔幾日又打返黎，仲要同一條友，咁你係唔係博屌啊？頭一兩次當你份工需要，好聲好氣係俾面你，之後就自己醒水喇，仲繼續打黎呢啲就叫騷擾，俾人屌係正常。

一種職業對社會有貢獻就無分貴賤
淨係製造社會問題嘅垃圾職業收皮啦

呢班賤狗今日都要打黎

我一句，今日紅日啊你班垃圾無假放咩

收左佢句

屌

潛撚左?

單野幾年前

其實好似巴士果句：問題係你騷擾我，我冇騷擾你丫麻，我先至屌你老母咋岩唔岩呀

無講錯喎

屌你老母個老母

你留個電話我推介下產品資訊比你丫不如

果d本身咪 cold call 狗黎囉

成日收到MB Beauty果d垃圾電話....

直頭衰過乞衣

Ching

仲要係返工做緊野先至打嚟，有d仲要唔出聲等你出聲之後收線

賤種coldcall狗死全家就啱㗎喇,頭一兩次好聲好氣講咗唔需要都照打嚟,忍唔住屌完佢一輪竟然係咁打畀我,block咗就用第二啲電話號碼打,頂唔順熄咗機
後尾開翻機,條友打咗四十幾次電話,痴線

其實有幾多人睇哂成篇野
2012年架...
後面仲話要投訴埋亞視....

想聽返

2012, so?

話打份工 搵食有錯咩果d仆街食撚屎啦 一日到黑係撚咁打黎 騷擾到人仲大條道理

一日3分鐘
30日90分鐘啦你老母

笑撚死
Cold call 狗叫人收線

返左大陸搵老婆?

見到3字頭一定唔聽
有時衰心軟肯接就係cold call 屌佢老母

有講錯咩
賤業我都覺得係美化左

廢中

777正評，差啲正評咗

咪係 自己學歷又低 仲要做埋D損人不利己既野 又要學人要威要自尊心 笑死人咩 唔講真係以為佢係大爺

佢的確無講錯，屌你D美容狗成日開會就打過黎

你打黎煩到我, 我收你線仲要同你講句唔好意思? 真係痴撚線

Cold call狗生花柳死全家，屌你地老母日日十幾個打黎

人種都有分貴賤啦

扮咩鳩公平

如果我係陶傑
一定會開咪叫晒全港班cc9出黎政總對開當面道歉

19永遠講事實但有人唔鍾意聽

咪臭係
你知唔知忙撚緊個陣收到個仆街電話係幾撚煩 幾撚燥

賤業賤業賤業

Pish

職業無分貴賤都講得出，真係笑撚左

賤業？
有講錯咩？

包大人

講事實咋喎

有啲咁嘅親戚我替你感到羞恥

香港人生活繁忙咋，唔係點只屌你老母呀，屌足全家都仲得呀仆街

日日打黎煩撚住晒

裝撚左WHOCALL 都有時擋唔素到

煩撚到

我屌你老母COLD CALL狗

人地仲返緊工呀 掛住人咪叫佢打個電話俾你

好人好姐都唔會返呢啲工啦

啱呀

聽完撚下佢地先
等佢地無得咁快打俾下個

試過有次一聽屌佢老母
俾個後生女話「嘩先生你咁無禮貌既 」
即著繼續爆粗話佢煩我，點解唔屌得你
（果時細個小學雞易燥 ）

依家就問佢點解大家都返工
點解你份工係周圍打電話阻住人咁無貢獻既
覺唔覺得醜架？

PS. 記得舊登有巴打話同個靚妹講左個幾鐘
叫佢進修下搵下目標唔好做啲俾人屌老母既賤業

cold call 狗

其實做cold call狗既人係咩心態，日日帶埋阿媽返工，disable人士行動唔方便就可能要做呢d工種，有手有腳點解唔出去試下，仲厚面皮上嚟柒

從來無聽過陶傑鳩up
但今次講真話抵讚

洗屎塔倒垃圾果啲厭惡性行業低而不賤
甚至可以話默默為呢個城市服務，值得尊敬。

而電話推銷員就又低又賤，好多判咗返廣東做，連廣東話都講唔正；仲用系統大量撥號，一打黎變接通聲，變咗好似我打俾佢咁

唔直接叫cold call狗咪算俾面

講中痛處嬲嬲豬

有11隻賤畜留下負評

冇學歷又懶過狗咪要做呢d濕鳩賤業

有話錯你班撚屌咩

職業無分貴賤
但係cold call根本唔撚係職業
係電話騷擾

sell到產品又幫到人,老實又唔係拎支槍迫你買,外國又不知幾成功,香港人都幾接收唔到新野。p.s無意同大家嘈,希望唔好人身攻擊!

問題係你阻到人 早起三年前 英國政府就想視推銷電話為嚴重罪行

source：

呢d唔屌撚到佢老母啪啪聲都對唔住自己

唔明點解你會覺得打電話煩住人是無問題 而我屌鳩煩住我嘅人反而有問題

呢d真係孽畜嚟，有時做野等客電話，成日都比班仆街fake，之前裝撚左小熊來電又block q 埋d有用電話，焗住唔用

你可以話我無家教 但對住呢種無娘生嘅滋擾行為 不能以法律制裁 我只能以憤怒方法表達不滿

而如果你所講嘅成功地區是澳洲的話 當地人民是可以申請拒接推銷電話 而大部分人都已經申請咗
而美國更有案例 對推銷電話滋擾行為作出懲罰

問題係班賤種成日趁人地開緊會開緊工趕時間返工食飯呢啲唔想被人打懮既時間打黎呢
唔接受新野?
做到傻撚左?
你係咪on9㗎?
件貨實用係正既洗撚sell呀?
屌左幾十頁都唔化
不如死撚左佢算啦垃圾賤種

其實呢啲廣告係咪真係會有人幫襯
呢啲電話直頭騷擾啦
無撚啦啦打黎講埋啲無撚謂野
人地返緊工果啲真係唔得你死
所以屌佢老母都係應該

有冇諗過等緊重要電話既人咩感受
有冇諗過做做吓嘢無啦啦要放低哂啲嘢聽你電話
有冇諗過度緊橋比你個垃圾電話打斷思維要重新諗過係點

冇啊！你條撚屌淨係識騷擾其他人去搵錢，對社會係一啲貢獻都冇啊！
社會冇咗你係零損失，你係可有可無，冇人在意你既存在，明白未啊！

點樣幫到人

幫老母接客

唔係拎支槍迫我買，而係迫我接幾十次一撚樣嘅電話，大眾，MB Beauty
你唔覺得煩我都覺得厭啦，啲cold call仲要用醫院一樣嘅數字開頭，聽又唔係唔聽又唔係
成功？成個屁

支持陶傑為正義發聲

上面個廢中好屌admin屎忽feel

外你老母國咩，外國人一樣咁撚憎你地班狗嫁喳

我知美國直情唔俾cold call囉

你問候cold call狗老母
cold call 狗會問候翻你老母

有次試個個 cold call 狗 瘋狂打我電話問候老母然後又收線

有咩推銷電話打嚟呀？睇過。
財仔？財政健康，不了。就算你sell到我都唔知會唔會叫我去個D乜中介呃我。新聞都報咗唔少啦！我有需要借去分行借都得。
美容？點解我唔自己買嘢洗臉護膚？我join咗點知你會唔會偷我張card，入房要我買幾萬package?
新嘢係好唔怕接受，事實D電話推銷無一樣嘢真係有用。

會BLOCK咩有用電話？

班口德撚出曬黎

三唔識七你sell我啲乜
cold call 狗唔係以為一個電話打嚟就會令我買你啲product 掛

我入舖頭睇野你sell我都明，但成日係我番工個陣打黎真係好煩

推銷員唔賤，個職業先賤

無講錯

收皮啦你
你d cold call一年害撚死好多人啊
d借錢cold call就搞到人連棺材本同屋都無埋，甚至搞到家破人亡
美容果d就搞到變爛面
仲有果d等緊重要電話既人，譬如搵工等緊消息，又或者有屋企人入左醫院，俾cold call一搞，即刻火都黎埋，
你哋cold call狗根本就係自私，將搵錢建築係對別人煩擾之上，正一垃撚圾
你無資格講自己係打份工，你根本就係呃飯食既垃圾賤種黎

我屌你老母啦
你有得我同意拎我電話咩？
你阻撚住我呀，點解我要比時間你sell

你鐘意可以收線架.唔比你收線咩,你上連登就唔晒時間

電話費你比我呀?
我用儲值卡

比人電話騷擾啦埋自願上連登來講 小學畢業未? 你老母生到你個弱智仔真係可憐

咩哂時間, 上連登撚下你隻cold call廢中都唔知幾爽

去支那相體完呀廢中?而家先上水既

講得好

啱，都係阻你一分鐘
Btw其實間接做傷天害理嘅事仲可以咁厚顏無恥嘅廢老真係無撚敵

死廢中今日做cold call狗俾幾多人屌老母呀

做coldcall真係好鳩煩

人地做緊野整理緊煩複又多既文件

打黎打斷你節奏

銀行啊，我apply左信用卡，點撚知佢用3字頭打黎，每次都自動cut線

Cold call狗生癌死
老豆老母撞車死
全家一齊斷腳死

咁你又上黎哂時間？垃圾廢中，拎你去打生樁都嫌你鳩臭

試過搵工等電話
一聽到電話響就滿心歡喜去聽
點知係傳銷
個下心情真係躁到呢

cold call 狗潛佐水？

原來cold call都係智力有問題
怪唔之會做

你要玩野我同你玩到底。

比人屌都重要講，你話你重唔係犯賤？

間接證明做得cold call真係鐘意比人屌

你智力係咪有問題
乜時間可以交換既咩？你果刻晒我時間，同我整體有幾多時間有乜撚關係？

咁抽象睇怕你呢d cold call狗都唔會明

你玩得起咩
唔撚使俾個老母人屌搵食呀？

原來你親人就是你

比少d社會福利？

做cold call有鬼家財